由泛民主導既議會根本對政府做唔到壓力！香港人！含撚！

泛民根本憎到本土派仆街
出黎爭佢地佔左廿幾年黎既議席
即係搶緊佢地個飯碗

泛民根本只係想係極權之下
做永遠既反對派

如果香港人
2019覺醒知道要出黎抵抗極權

下次既覺醒將會係
發現強調 不割席不分化不篤灰既泛民
原來係因為廿幾年黎都做唔到野
怕比人淘汰就帶起呢d口號
從而抹殺思考既空間

仍然依靠泛民既話
請改口：香港人含撚！

學無先後

香港人含撚

咁咪初選踢走佢地